有冇人賭錢賭到晚晚失眠

輸左好多 晚晚失眠

呢樣真 諗返起自己唔訓咁賭成晚
一係輸哂一係玩左等於冇玩咁
真係好唔抵

財散人安樂

半年已經賭上了40萬

之前日日賭，賭到又訓唔著
頭髮又甩，個樣都老左幾年
好彩戒左，每月只賭500蚊
一場過，贏就繼續，輸就唔再入錢
之前賭到太大壓力

清 一共輸左幾多

今晚跟我
水晶第一球
曼城3.5大
般尼第一球

唔過5萬
不過個時學生，成日賭到無飯食，又要諗點找卡數
又要諗點再贏返

同我完全心態一樣
輸左成日想追數 點知愈輸愈多

試過兩日贏兩皮 最勁紀錄 有運起上黎場場都中，過關都中